# README #

Web app multiempresa para registrar servicios prestados, pagarlos en cuotas y que sean los cobradores los que vayan a cobrar.

Se usa el siguiente template

https://blackrockdigital.github.io/startbootstrap-sb-admin-2/pages/blank.html

Que lo provee una gema ruby (librería), integrando todos los assets ya (no se ve nada en la carpeta assets)